同異性做朋友=想屌佢個閪/想比佢屌

樓主：一個識嘅異性都冇
喺屋企幻想自己屌閪/有女俾個閪你屌

樓主勁撚到咁都睇得穿 其他人肯定唔知啦

呢個真

同同性做朋友=俾個屎忽你屌/屌佢個屎忽

on9 你唔想屌閪識黎做咩
真係交心咩
定係你未砌過朋友？

樓主真人係毒撚
一個朋友都冇

你女朋友係我fwb

我啲毒撚朋友會唔會都係咁諗 所以成日幻想我想溝佢